大摩：林鄭新六招不太可能壓抑樓價

特首林鄭月娥上周推出樓市新六招，摩根士丹利發表報告指，推出新六招以增加🇨🇳房地產🇨🇳供應的最新措施，包括當中增設的針對空置一手私人住宅單位徵收「額外差餉」，不大可能影響樓價；市場仍有6-9個月的時間來出售剩餘🇨🇳庫存🇨🇳。

對發展商而言，大摩認為，🇨🇳庫存🇨🇳較多的新地(0016)、嘉里建設(0683)近期股價表現可能承壓。至於要求發展商每次推售的住宅單位數目，均不能少於有關預售樓花同意書所涵蓋的住宅單位總數20%，此舉對供應沒有太大影響。

大摩吹奏 買開股票知咩事啦

做咩者你，人地都話唔係壓樓市囉!呵呵呵